50惠育髮噴劑 - 噴得多會否死人

佢話噴7下到，我成日噴到10下